[天與地］一人兩張化妝前後嘅靚女相

磚先：

正

嘩

話屌

雖然化完都係柒

女人真係不可信動物

要開個教學，教男人點估妝後既樣

留名

我反而幾中意右下

僑裝

右下喬妝咗梗係正啦，
但未望住化妝嘅佢真係起唔到頭

本身ok?

推

真係呃晒

個post咁高質竟然冇咩人回

多啲含腸自然會薄

好明顯P左

其實依幾張 化左都唔多靚

洗鬼P

堅定流呀。。
唔撚係掛

前

後

第一張冇化妝?

冇化妝但P得好誇 睇下隻眼

係囉，大眼仔都用埋

而家好多女仔都紋眼線同眉
落妝都落唔到
算唔算素顏？
btw 其實好多人淨係用粉底已經差好遠

所以啲人成日屈baby整過好慘

但係變成食得落，
睇返未化之前真係調頭走

民個特登整核突樣

我真係就黎屌撚爆d女人嫁啦！仆街又整容又化濃妝又戴大眼仔又P圖，完全係毫無廉恥咁做假

留名學野

屌你咩食緊飯

嚇到個心離一離

痴撚線

架妹
化粧前

化粧後

上面係撚白石

化前正好多

自拍，所以左右倒轉
遮咗粒墨
OK?😓

有咩方法可以防止受騙

PS過多D.唔似因為化妝

睇對眼濃唔濃基本上踢走90%僑妝
仲有d你會feel到有陣大陸味，即係佢地講既[網紅臉]，又踢走半

有d人面色唔好上個粉底都唔同好多，咁呢d佢地本身都有個靚樣

哇屌

唔怪得條街咁多靚女

依啲例子好極端 同有陣大陸味
究竟普遍香港女仔落左妝係咪都係咁

其實一段化左小小粉底 就算唔厚 調左膚色已經好唔同 髮型都影響 係上面d例子太極端

一般

睇到想喊

未變：

佢變啦

我貼嘅全部台灣美眉黎，冇大陸妹喎

唔係呀嘛

後生左咁多

女神呀雪素顏都好恐怖。但搵唔返d相

第一次睇

依個爆左係整容啦

真係唔識睇女人

上內眼線

藍井

心悠BB

女神崩壞

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔扮靚點引到你班毒撚投資

做mud撚嘢

意涵BB

馥甄BB

點由豬鼻化到靚鼻架

不如搵埋d 男人扮女人(即係偽娘 女裝子)
嘅妝前妝後
嚟個終極重口

反正樓上有d同男人樣無分別

屌出聲

照屌

佢話無整架

哇

呢張直頭換咗公仔頭啦下話

燕姿BB

幻覺黎架喳

妝前 妝後既分別

騙徒手法層出不窮

其實有d無乜分別啫

咁叫妝前

變變變 騙騙騙

身為絲 只想講句 邊q到有咁多天然美女吖

有,我女神Angelababy

當然仲有二奶-劉亦菲

問你死未？

有趣post留名支持

呢個兩張都有化啦
劇照黎嘅

睇左咁多
各位巴打可以考慮學化妝

八兩金都變金成武

地方的媽媽來留名

屌 易容術

太嘔心，忍唔住比負皮

高質留名

好恐怖，堅係咁？

樣唔變角度變都會唔同
更何況妝前妝後再加唔同角度
有時狀態唔同例如前一晚通完頂 即刻柒左十萬倍

p圖多過 化妝囖我覺得

男既靚仔真係靚仔
女既靚女真係落左妝先知

前
後

哇
好Ｌ恐怖
第時見到靚女都驗下貨先

最驚嚇呢個

可唔可以化呢個妝比我屌，幻想屌緊hani

好多明明化哂都叫做化妝前

麻衣羊

畫眼線 畫眉 加底妝 加陰影 已經搞掂

有經驗

右面果條女 突然頹左咁

大眼仔算唔算係偉大發明

劉心悠嗰張蘋果照妖鏡

下面個張簡慕華黎架嗎？

JM真係好靚

但見到佢呢張之後真係嚇一嚇 應該角度問題

冇問題喎

化妝品真係偉大嘅發明

反而想睇下有啲日本女星

屌

終於有大回血術

Baby好過佢啦

以後見到女人成盤水淋埋去驗身先

陳意涵仲ok啦

好想知點樣可以化到個鼻都瘦埋
利申唔係好識化妝呢味野

呢個妝前都已經係個靚女啦
不過上面幅圖真係妝前咩?

證明成身天然

屌 成個偽毒坤咁撚樣

張相影得柒姐
5官仲係無得輸

以後仲點信人

打陰影加燈光
其實好多人化個底妝就好唔同
第二個人咁

有咩問題##fatc

凡所有相皆是虛妄原來係咁既意思

化妝前

化妝後

大眼仔加假眼捷毛九成都本身

2個人黎既
嚇我唔到既

d陰影掃係鼻樑睇落好似個鼻高d
再打番d光影

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

感謝網絡世界讓我看破

真相只有一個

正

嘩

左邊果張似係改圖

兩個人來架下麻

mk妹多唔化妝都正

我地係咪身處唔同時空

嘩

男人鐘意睇濃妝有乜計？

男人只要有閪屌就得，咩妝wfc

畫曬眼眉眼線都叫妝前

Lm

學黃子華話齋 呢d唔係化妝 係叫做喬裝

妝前幅圖已經畫咗眼線女人真係好唔誠實

應該紋左眼線同眉

好多人落左妝冇左條眉

Hebe bb

Like this post

上網睇過可以提高眼肌，隻眼變大左咁，第二個人咁

可以雙眼都係假的

唔好傻啦

裸妝好似無化妝咁
D傻仔真係以為d女天生麗質，無化妝的

日本代表

Pish

好認同你
化妝就係要靚嫁啦 化完同未化一樣醜咁化黎做咩，毒撚們大驚小怪

藍斯 大家輸錢了

sor自膠 錯頻

其實除左架妹啲濃妝之外
好多本身五官唔差差在樣殘姐
上面雪炫真係嚇一嚇我好殘
但第三張見到都係好純幾靚

有粉絲亂入

什麼女神都是乳雲

講素顏真係冇得輸

仲未有人接收，柏芝好命過佢好多

現實是殘酷的

這個我可不

以

Baby

一出baby索顏都咁正大家即刻語塞

有方法
上網咁岩睇過
都係呃視覺架啫

鼻影？

呢個本身都靚

mk妹變女神

呢個就算數啦，化咗都唔掂